+++
date = "2014-04-08T15:00:00Z"
slug = "schuflade"
title = "Шуфлядка"

+++

В этом сне я с мамой жил в Москве и мне не с кем было встречать новый год, потому что всем моим друзьям я надоел, а мама встречалась с Гришей @kit_govnovar, и я не хотел им мешать. Тогда я решил выйти из дома один и пойти по направлению к Кремлю. Пройдя полпути, я обнаружил, что забыл дома телефон, что никак не входило в мои планы — я собирался написать несколько сообщений со словом «шуфлядка» — и я повернул назад. Пока шёл домой, меня обгоняли не только автомобили, но и девушка верхом на пони, а также лилипут (высотой с мой палец) верхом на миниатюрном тираннозавре (высотой в половину моего колена).